封路可唔可以cut雙白?

好似下面咁

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
＜＜ 我
= = = = = = = = = = = = = = = - - - - - - - - - - - -
道 路 工 程 封 路
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

唔可以,要等工程完左先可以行

隧道撞車 係咪要等清完？

我知
但係我係條街到可以兜第二條路所以先問下姐

認真答你
有工程一定有牌
睇牌做人

你個例子cut雙白咪入咗個封路範圍

應該要等警員／隧道人員指示
唔可以自己cut

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
＜＜ 我
= = = = = = = = = = = = = = = - - - - - - - - - - - -
道 路 工 程 封 路
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其實我係想咁
但係唔知做乜鳩食左

space bar都唔俾打?

唔係應該，係真係要

用小畫家la

唔得 要封路之前cut定 或者過雙白

姐係要兜路?

100分

咁嘅環境通常會臨時抹走條雙白個喎

大埔公路沙田段
新城市後面
封咗去尖山條線
我無 cut 雙白就 on99 去咗荃灣

咁可能佢地岩岩到

係,我唔CUT就要兜到勁撚遠

你停左喺度等答案？

照cut左